有冇咩說話後悔冇講出口

正話去759買嘢，咁平時冇買開就冇做會員
然後前面買完嘢嘅姨姨聽到就話可以借佢張會員卡
我就以為類似咩鬼yuu儲分就口快快講句可以!
買完行行吓先醒起好似平咗，再上網search原來唔係儲分而係純粹提供discount
姨姨借咗張卡俾我我仲要誤會佢嘅用意之餘仲要冇多謝到佢到我醒覺嘅時候已經搵唔到佢蹤影，好後悔啊啊啊啊!!!!!!!

多謝你啊姨姨
不過位姨姨應該睇唔到…唯有祝好人有好報

我愛你

好啦。

小事嚟嘅啫，希望你可以懷著依份感恩嘅心幫助其他有需要嘅人